聽日去中資銀行攞cash

無論各位今晚有冇去煲底發夢都好，聽日銀行都會開門
我夢見係到左全面走資嘅時候喇
記得同屋企啲長輩講，中資銀行得返好少錢，今日吾攞就以後都冇得攞
記住只好信現金，其他都有機會對現吾到

求巴打整張長輩圖，幫幫班老人家

自推

推！